我依家個身好㷫

作為一個遊完行 返到屋企睇直播嘅人

我依家真係冇辦法去形容個種憤怒

先不論今晚落旺角呢個決定係啱係錯有冇用腦諗過

喺呢度我哋唔好分化最多事後再檢討討論

明明你話班人非法集會要散去

咁散緊啦 明明好有規律散緊㗎啦！！！

呢樣野直播影到晒冇得拗㗎 連記者都問點解仲要向前推

睇緊直播嘅各位緊係知道佢哋想玩包抄

好啦你成功左啦 但係真係合情合理咩 完全警權過大

我再重申一次佢哋已經散緊㗎啦！！！

然後而家又影到晒打議員打記者仲公然撩人隻揪

呢個仲係咪喺我心目中警察嘅個種正義形象

我真係好撚嬲 可以點做呀 屌你老母！！！

大量文宣，相信睇住直播既都係嬲到仆街

屌你老母臭閪！

撐警嘅永遠就唔洗拉兼護送放行

有冇搞撚錯！！乜撚嘢世界嚟！！！

呀！！！

有咩可以俾我發洩心中嗰種不滿情緒

我真係驚爆煲！

依家個身真係不自控咁不停發熱！！

好撚嬲 真係好撚嬲

我真係想學發哥話齋除低頂帽出嚟隻揪呀！
你老母化鴨吖你！！！

Push

推

真係有種欲哭無淚嘅感覺

睇住佢哋警權無限大而我又無任何野做到

箇中心情真係灰到核爆

發夢我有好多夢想想達成

十扑

屌！！

係M記打緊人 又唔俾記者入

真係痴撚晒線

同感

好撚心你班毅進仔讀多幾年書先啦

依家走出嚟做黑社會

原本我都唔想人身攻擊

但係你哋原本就係社會嘅最低層

唔成書先要讀毅進

你問下自己有啲咩值得人尊重

就係你自己警察嘅身份

由雨革到今日

你地到底想將呢個警察代表正義嘅形象破壞成點

今日警民關係係由你哋一手打破

唔好旨意往後可以修補得到

我依家可以大大聲講我以後有事真係唔會叫警察

打999唔一定係叫你班狗㗎

唔好係自己塊面度貼金啦 on9

CLS

push

真係狗改不了吃屎

你哋係咪覺得打人好爽好刺激

你班毅進豬好心用下個腦啦

如果呢個社會問題係可以用武力解決

你老細出咗解放軍啦奴隸獸 走狗

係嬲撚到癲

一定要廣傳佢地今晚既惡行落哂所有地區比市民睇
比全香港人都睇倒班黑警幾咁離譜

返到屋企一睇新聞先知咁大件事
全日都好嬲

同時亦好想喊
救下香港好唔好

全家

班社會垃圾跟本見人就想打
連記者都比佢地打撚埋
魚2.0相信不遠

去考警察 做一哥

我都係 睇到好撚嬲

佢地已經進化到係鏡頭前都可以亂咁黎

個個都嬲

今日你地用行動證明俾我睇

你哋係甘願成為政治工具 政府嘅奴隸走狗

我已經對你哋冇任何好形象可言

我愧於兒時嘅自己我的志願寫咗警察兩個字落去

由今晚起邊個仲同我講警察都係打份工姐

警察都係聽上頭講姐 警察都有壓力㗎

我即刻屌佢老母

呢d比粗口更難聽嘅說話真係再頂唔順

呢個真

啊爸搵仔

14年開始警察已經賤過地底泥，邊有正義形像可言

警權已經大到冇野可以控制到

跑步又好點都好
做多啲運動
一嚟舒壓
二嚟操fit啲自己
而家要全民皆兵

香港一早已經無咗警察

由幼稚園開始都知做警察無好人

係度呼籲有睇呢個post嘅被捕者

一粒聲都唔好出

我知道唔容易 一定會驚

但真係盡量保持冷靜 一定要即刻搵律師

我冇嘢講 我要驗傷 我要搵律師

睇到完全訓唔到 得返5個鐘就要起身
0睡意

民心儲夠了，和理非開始走遠

屌你老味我都係睇足成程
仆佢個街明明示威者1212退緊
退左一大段距離之後班狗突然之間有推進
後邊又有人包抄佢哋
班狗仲要係咁叫人哋散開
屌你老母你夾撚着人哋點樣走啊
人哋想走嗰陣仲要唔俾人走
我本身真係唔信神
但係如果你可以快啲比班仆街冚家剷快啲死嘅話
我日撚日祈禱呀仆街

[呼籲]

個人比較悲觀/負能量嘅巴絲
唔好睇/聽之後警方&政府嘅任何記者會&回應

你只需要記得：訴求未達，繼續上街
唔好自己鑽牛角尖
我無嘢講 要見律師 我唔解鎖 唔簽文件

香港警察
社會垃圾
屌佢地老母都已經仁慈
屌哂佢地全家先合理

我真係從來無試過個身係要嬲到震 佢真係不斷係度震

亦無諗過會有咁嘅機會

無明火不斷起

屌你老母香港公安！

根本痴撚線

以武制暴 唯一出路

勇武回合!!

有無人識牙Wave

Wave Cheung Wai Ho 你張委任證呢？

真係好撚憎班警察, 越黎越憎

真心2014年我都仲覺得旺角單野示威者過分

但去到19年, 警察越黎越離譜, 以前我都仲會叫佢地做警察

但從今之後, 警犬, 黑警, 狗, 毅進仔, 先係最啱班仆街

好仔唔當差

清旺角行人路 唔知咩策略
旺角入夜一向都唔少人

我都一路睇直播越睇越慶，咪1212囉，邊有唔退呀

留住度火，發洩啲怒火喺運動度，練大隻啲去應對之後嘅行動

冷靜啲先 大家都撐你
但你唔靜返就思考唔到

真係好撚嬲

嬲到瞓唔到

黑警死全家

嬲撚到係咁標汗

覺得好撚嬲谷住好辛苦嘅請入嚟減壓

啱架喇，警賊繼續無差別攻擊啦，全力支持香港警賊a.k.a 有牌爛仔全香港嘅人都打

我地每星期就唔同區都搞遊行，睇下你打得幾多個區

又黎18區播片

落咗order 佢地行動暴力程度似係睇地點

[圖文] 7.7 克警資料整合

麻煩各位推推post
文宣要全力出擊

心聲

我係度諗

到底前線個指揮官係咪得曱甴咁嘅智商

你地個軍師就不停係度搞形象工程

琴日你就搞單護送娜娜政要 打人呀伯

今晚仲離撚晒大譜 人地散緊仲玩包抄

不停打不停打

前線條友炒撚左佢啦 冇撚用㗎啦

你地個軍師暗中屌撚緊你地班豬呀

仲妄想逆轉民意

巴打講得岩，我睇完直播嬲到依加，道火頂住頂住，咩都做唔到，成班垃撚圾

瞓唔著入去睇睇

覺得好撚嬲谷住好辛苦嘅請入嚟減壓

打999真係會驚

一邊叫人走一邊圍人打人
黑警死全家

其實點樣可以制衡班犬？真係無方法？

屌你老母，死黑警！

我真係好撚嬲

明明遊行完超攰都訓唔到

好撚🔥 屌你老母死黑警
打後每一次發夢我都會上

好撚嬲，亂打人，明顯睇到佢地係發洩緊，唔係保護緊香港市民

遲早有人殺警

一路追po 訓唔到

(請廣傳！）

以下餐廳/店舖係曾經係反送中期間，
強烈譴責示威者係暴徒擾亂香港、支持黑警濫用暴力、想食兩家茶禮既店舖
希望大家係抗爭以外，平時都可以齊心抵制呢啲舖頭，唔好再幫襯！
比佢地知支持黑警係要付出代價
所有資料由連登、Facebook、IG綜合所得，內容包括但不限於餐廳/飲品店/網店/實體店
如有補充，可以係下面填表 （spreadsheet唔會公開編輯驚比人玩野）
會盡量每日更新
另附上食環舉報熱線 2868 0000或 1823

enquiries@fehd.gov.hk

撐黑警/撐送中黑店名單

Facebook page

補充表格

我無野講 我唔解鎖 我搵律師 唔好凶我 我投訴你

似爛仔😪

下次, 我地再見面

嬲撚到訓唔到
警權無限大

屌啲狗無性架 防具係絕對唔足夠對抗啲狗

嬲既不如同我討論下
我玩開隻game 大多數人心態都搞到爆唔到機
好難搞啲狗

我無野講

唔提高學歴要求根本唔得

有學歷仲做狗咩

警察你地今晚玩到咁大

係咪想出現魚革2.0

係咪要玩到做全民公敵 過街老鼠

係咪要玩出人命 你地今晚係差在無開鎗㗎咋！

你地而家係全面激起民憤呀！

加速推倒呢個極權政府咋！

到時你地乜撚都唔係呀！

一個一個咁送上法庭咋！

就算你覺得幾攰幾咁唔開心都好，都千祈唔可以放棄

冷靜d
下次就準備郁鳩d藍絲同狗

睇到我都好撚嬲

大家冷靜
做足準備
下次我哋一齊回禮

lm

根本有事報警都唔會處理

「嬲到著火」練體能！！練體能！！練體能！！練體能！！練體能！！練體能！！練體能！！練體能！！練體能！！

嬲就迫佢地還
文宣輿論打到佢地仆街

下星期繼續非港島區?

對準政權or遍地開花?

嬲就啱啦

民怨已到達前所未有的高峰，好撚嬲

因為唔同警區呀嘛

只能夠原諒佢哋對政治形勢各樣都零認知

可能係直頭一車車咁上法庭呢

嬲到瞓唔着喺度呼籲一下

聽聞差佬拉左M記入面一個人去後巷打

有冇巴打有拍到片做證據

如有請盡快提交

唔好放過呢班撚樣！！

好撚嬲呀！我嬲到訓著呀！

訓唔著！嬲到打漏字！

認真今次搞撚到咁樣班仆街都咩事都無嘅話
真係唔好怪有人發夢隊你老母
仆街死黑警
我都嬲到訓唔撚到

今次再唔追究責任真係有機會搞出人命

你叫市民大眾點樣硬得落呢啖

已經唔係普通警民衝突咁簡單

係單方面俾你玩弄於股掌

任你宰割 任俾你打

正一仆街死黑警！！！

四位義士嘅犧牲已經令我唔開心咗好耐

過埋今晚我嘅情緒真係就嚟爆

好嬲好嬲好嬲但又超級擔心大家
喊到崩潰

同你一樣

廢老郁手打人有的士送
你地打人有狗車送

我地要記住呢個仇恨
我地要代悲憤為力量
我地一定要去仇

之前有個po話咩要報案有跟進先可以拉到人
經過今晚真係覺得冇用
啲藍絲廢老打人搞破壞就冇罪放人
今晚啲人散緊都可以追住嚟打 拉鳩你
根本班狗鍾意拉邊個就拉邊個

好明顯 黑警 要交人 交功課
個個走晒 聽日紅媒有咩好寫？

係度宣佈香港警察正正式式成為香港過街老鼠

一哥你今日個記者招待會講嘅每一個字

都會影響香港之後嘅社會安定

如果呢件事無人要負責

仍然係‘你地無做錯到’

我就真係祝你好運

到時你搞到香港人發多幾次夢你擔唔擔當得起

班警犬濕尻高層一定要清算

好撚嬲，一定要報仇

黑警死全家啦屌

死黑警

有時你真係唔好怪人仇警

你自己攞嚟

首先，班警已經係驚弓之鳥， 第二，佢地比人屌咗一輪，覺得好無面， 所以今日全力發泄， 特別係個圖輝 今日比人屌 可能佢批準咁做

叫示威者走
但又要包抄佢地
警犬真係好on9

直播睇住隊頭本來喺東方紅舖位附近，聽到要散開都向後散到去銀行中心
然後班防暴突然係咁衝前，後面恒生位又有警察擋住
咁想人點樣散？

你下半講既野 TVB一樣都冇講過

老老柒柒搵警察真係冇用
俾人偷嘢搶嘢肯定話唔會捉到人，就算堅持開case都唔會有用
受傷流血嘅話，搵白車就得，亦完全唔關警察事
我諗唔到而家香港有咩事係搵警察會有用嘅

我對班狗嘅憧憬由五年前開始已經冇撚咗

成班警犬喺度驅散2300既旺角
係咪有病呀

網民定性7月7日警方行動為
香港警察暴動

樓主講嘅都係我心聲
睇住光復屯門公園同琴晚旺角d黑警處事手法
真係嬲撚到仆街，屌爆佢地老母閪

我可以話民憤已經去到無法平息嘅地步

至少琴晚睇live嘅香港人睇得清清楚楚

我相信大部分人今日都未平復到情緒

其他差佬醜惡已經係五年前就知

五年前都仲有警察係Social Media掛下黃絲帶

今次呢？人呢？

到底我地仲可以做d咩

估唔到仲有人相信世上有真理 有報應
天道有輪迴 警察=正義
樓主中學畢業未

傻啦 我冇話係經過今次呢件事先睇得清

雨傘個期我已經唔再相信警察

只不過你無可否認你細佬哥吸收嘅資訊係話警察正義嘅

不論電影或者警訊都係灌輸緊呢個信息同觀念

其實得任達華果套機動部隊係比較貼近現實

嬲到爆屎
成個警隊甩繩馬騮咁
冇嚟人性

紀律部隊毫無紀律

香港軍政府真係大撚晒

我到想知 我真係想知

佢地最多搵一兩條友出嚟祭旗

點樣可以一次過清算

明明人就散緊，都仲可以唔比人走

根本已經係一個腐敗濫權嘅大型維穩組織

建制藍絲嘅私人部隊